有冇人覺得香港站趕車加交響曲好好笑

係香港站落車
聽住交響曲再望住啲人有快有慢跑過黎
忍唔住笑

中環先岩

好多場地d背景音樂都真係on99
對於一個聽覺靈敏嘅人 有時真係好難頂
百佳d煩膠音樂就算
最頂唔順大快活d煩膠爵士樂 食食下餐蛋面想輕鬆下 真係想熄左佢d音樂
我番工棟大廈多錢得濟 部笠24/7播d on9懶輕鬆音樂 禮拜一朝早同人逼笠
一個二個愁雲慘霧 d音樂簡直令我想作嘔
就好似考DSE播綠袖子 本來想放鬆人但d音樂只會令人classical conditioning覺得像作嘔
真心希望私營公營機構唔好懶pro乜都求其加d背景樂
有時無聲勝有聲 或者你變成流行曲都好過d不知所謂嘅instrumental

有啲站擺明行街坊路線，都唔知做咩要懶係有品味咁做呢啲野

播小鳳姐

我係度諗
地鐵站播咩藍色多瑙河姐
完全唔夾

背景音樂都可令你咁煩燥，你生活都好大壓力下

其實求鳩其喺 Spotify 搵個 trending playlist 鳩播已經夠曬

其實啱喎
唔夠嘈咩仲
你地鐵播又唔係播全首
cut 頭cut 尾
啲音響又唔係靚
唔係製造噪音係咩
佢播少啲罐頭廣播都多謝黎唔切
依家仲冇樣整樣

我反而好鍾意惠康同吉之島個BGM

大快活嗰個就好撚煩

朝早東涌站都好撚好笑

播鬼叫你窮 半斤八兩就啱

播 行快啲啦喂

商場廁所痾痾下屎播交響樂先正路
愈澎湃愈通便

最搞笑係佢D喇叭全部唔岩播音樂 拆哂聲爆哂音
誠品個D先叫播音樂

求其係網上DL 幾段音樂
駁落去PA...咁又一件零成本"增值""貼心"服務...
次次播音樂之前仲叮噹兩聲
仲唔係用PA system?

播埋呢首就為之perfect喇

而家啲公廁播交響樂先痴撚線